空氣由昨天下午開始 好差 有乜自救方法?

空氣由昨天下午開始 好差 有乜自救方法?

中國又送大禮？

已經好多日...下午有陽光睇得好清楚

上個禮拜我都見到好差啲空氣開始
每日都好似霧霾籠罩香港咁屌

我個fd仲同我講大霧

有咩口罩頂到

呢幾日一落街係直頭聞到有陣燒燶野嘅味

年近歲晚支那廠特別多趕工.

用空氣清新機